其實點能樣先可以放低自己個ex

係我低能用情太深
定係其實個個都係咁
就算同左其他人一齊都會諗返起佢
好似無人取代到咁
得閑會諗起佢
得閑會想搵佢
會睇吓佢ig
我愛你三個字一諗起就會諗到佢個字嘅名
就算佢點話你
都係死唔到心
就算過咗幾耐都係好鍾意佢
點解會係咁
有冇人有方法可以教我放棄

Sor for1999

Post佢D相

關咩事